男同女傾計有咩好話題

問完背景 讀書/做野 興趣 之後就冇野好講了

乜都得

性愛

有共同興趣或者思想/世界觀/價值觀咪繼續傾
冇咁都唔荒夾得去邊

仲仲有佢老豆老母未講。講咪先啦！

咪撚stalk啦

知道

咁乖

呢個要識耐啲先講😅

我都知乜都得 總有問題佢地有興趣多

我同人唔係太多計傾
你即係鼓勵我孤獨一世

嘗試用李添命嘅思路藝術,慢慢你就會搵到話題㗎啦

我想擴闊下社交圈子
要識下同我唔同既人
總唔可以淨係識同類型既人

我想聽下其他人既故事
但要熟咗先聽到
咁點先可以熟呢....

佢係我既表弟 五歲發燒壞咗腦 變咗弱智
而家讀緊 特殊學校
啱啱學識上網 淨係識講笑屎尿屁性愛
希望你唔好介意

李天命就識......
李添命係大陸冒牌康帥博啲fd?

西Doris
抖音
深圳xxx

如果條女傾依d你可以飛得佢

所以我唔會傾呢啲

其實係龍咁威啲對白嚟...

三樓有三仔，四樓有四仔，龍咁威我冇睇

有心同你傾嘅鳩up都會覆你繼續有話題
如果傾計咁問哂大家背景就無野講咁應該無計傾

我明 但冇理由咁消極諗野
可能對方比較內向or 我講唔岩佢既話題

按照「冇野講就無計傾」
我可能要孤獨終老了...

強姦完再慢慢傾

第一次好笑... 之後都係煩膠